太子狗屋大量火魔法!!!

燒出面有撚用咩
燒外面基本上係狗做

岩岩10幾個火魔飛埋去
勁撚到

燒地下咋WO?

得RTHK影到
大約21:05

燒水馬炸

有冇 GIF

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

好波

好開始黎既 對準政權

但班狗慢慢拎個滅火筒出黎 慢慢滅左個火
絲毫無損

合理懷疑此手足已被捕，留意佢最新post嘅強字

DLLM
可改善呀
之前邊有可能10幾個火魔一齊出

擲入d啦

想睇片

有一就有二!

醒水

都車得到去門口 點解唔車埋入去?
如果係自己手足做既 請唔好怕會有自己人反對
火燒狗肉都唔會有人割 只會得到掌聲

係
多謝勇武做左火海

好撚治癒
嚇到狗屋個臭閪係咁叫人停手

係出面有咩用

D狗準備沖出黎啦
手足小心

又掉唔中，自己人做

係咪因為有狗揸槍哨緊

就係要咁，做得好，再大力少少掟就入到樓梯口。

做法不完美，但可接受，要改善

有人果陣扔先算啦

已熄

期待睇狗車一開門 就比火魔法師快射個串針三分波

可唔可以燒入啲

視覺效果好好，要讚
但如果用黎掟狗
或者用黎幫手足走
可能更好

可改善呀
第一次唔準, 下次準D咯
最緊要係第一次大量火魔

燒地有鬼用？

起碼都掉牆啦

燒水馬

多謝警察給我們勇氣，帶頭

改乜撚善
咁多支, 支支都係響水馬外地下, 連水馬都唔中, 你覺得真係失手?

要掉掉停車場位，入面超多狗車可以火燒連環船

出面有條好高既行車天橋

你班仆街
有勇氣掉狗屋都唔欣賞
仲要屌人點解唔掉準d
咁撚叻, 你出黎掉呀!

燒狗燒狗車嘛

敵人想阻止人權法，無所不用其極

敢掉火魔法已經 叻過好多人

咪係, 成班喔on99門口9叫
一早就應該有喇呢d

可能掟私家車

你地有冇試過真係落手扔
唔係咁易ga 師父

可以

會唔會十幾個都門口
樓梯都燒唔到

一睇就知狗扮，咁近都掟唔到入狗屋

啱啱睇RTHK睇到全家歡呼

做個樣， 話示威者暴力之類

火魔法邊次有狗受傷

物理問題
裝滿水嘅水馬燒唔燒得爛？

係水馬都燒唔到

唔完美 可改善 請掉準d
d臥狗掉準d啦屌你老母

掟落d冷氣度，咁咪有熱狗食囉

燒出面水馬除左情感發洩之外真係冇乜用，燒完仲可能畀狗跟，手足小心D

唔係咁易擲到入去，好多連登仔都只係冷氣垃圾

辛苦手足 但燒入面plz 割頸都唔割 燒狗好小事

掉準D啦

唔會

點解唔係掟入去

掟入啲啦好嘛

等片

嚇下D狗都好

關我地咩事,係手足做會次次都掟唔中齋燒地下?

建議下次過停車場果面

屌 無穿無爛

但是水馬後面就是狗

好喇，退化到火魔法又割

又自編自導自演

煲水

水馬後面就是狗
我信今日是劇本

火三角 好朋友

助燃劑

邊個割？？？

燒水碼有咩用？
popo自己燒嘅？

燒出面有乜用

天氣咁乾燥嘅

屌，咪又係黑警做既

冷靜一下諗一諗，燒瀝青地有咩損失？
有，我地係國際上輸國際民意
咁既前設下，放既係咪一定係手足？

邊個割block邊個

唔明

燒狗仔遊樂會好過
成塊草地

乜撚都國際 靠自己啦

扔門口希咩用

嘩, 不過點入到去

又扮大火

其實好奇問下 點解唔搞油麻地警署 佢地夜晚會閂

我都唔撚明。
太子狗屋可以係困獸鬥，
你去另一到用火魔法落啲車到好過啦

燒外面=卧底狗做

用火攻水

On9,我係講緊放既係咪一定係手足
你就睇撚左我叫人靠外國
驗腦啦碌柒

你可以示範

可唔可以唔好再開post講會輸會輸？

狗自己人掉 掉完唔夠1秒入面出黎救熄 有晒劇本咁
之後又搜證又有畫面出黎話示威好暴力
係手足做既掉入DD就更好

下次掟好少少

又輸民意含撚啦去

又輸
咁咪休息囉

物理上，當水蒸發晒後就會

知道有 Senator 參觀，黑警咪做樣燒自己老巢外圍，再慢慢救火

新定舊先
舊嘅係古蹟, 唔好掂

最新簡化版 主線 日程表

10.14 香港人權及民主法案集氣大會 (已批不反對通知書)

10.15 Stand With Morey 藍球之夜

屌 係就掉入去la

個到成兩噸水啵 施主

似臥底做多...全部掉外邊

駁唔到
連火魔法都係警犬臥底幫我地解鎖

今日好多喬裝 提高警覺

100% agger

理論上 等個三五七日啲水蒸發哂再出火魔法就得

手足漏左好多野係現場播。
分分鐘搵得返。小心，隨時要著草。

完全唔值得高興

水馬其實係助燃物
一燒著就好難熄
前提係有一定溫度

見到佢個殘體強，我爬返佢啲文發現佢本身打繁體
佢話google speech

多謝勇武
慢慢改善啦

屌，門口上面有四部冷氣機，要燒就應該燒嗰啲

又唔掟入去水馬裏面

應該係黑警自己做

小心旺角站空城計

我係講緊唔好乜都認左頭先呀碌柒

我代表個石屎地下讉責臥㡳暴徒

空嘅未係囉，但入面有成咁多水
唉 唔想講

比藉口開槍

你敢唔敢行到水馬前面掟啊?
起碼越嚟越多人用火啊
之後人人魔法師 不是夢

咩唔中 咪狗做㗎囉
難聽過粗口

岩岩先睇完佢個post 好撚正常喎講啲嘢

可改善

好撚勁

我呢幾日都唸緊點可以令大部份手足都出到火魔

如果普及到火魔，對成場運動既前線都好大幫助

集思廣益下

發夢見好多手足去到現場先整，但咁生產唔到大量，一個起兩個止

消防搵到2個袋, 入面有D樽
用部橙色機量度, 會響機, 懷疑係易燃液體
邊個放到狗屋門口
自己諗

有個建議：
太子近酒吧街個邊其實好易掉到入狗屋入面燒
點解我未見過有手足係個邊掉既

定係我忽略左地勢之類既野
如果有錯 屌細力d

？？？

點解唔掉入去燒車

一樣係死物，掟停車場d 狗車唔係更有效果？

難聽都好過俾人拉到坐十年啦

其實燒水馬都啱
當然掂到入去係更好
但隔條馬路呀

因為入面部車係佢自己既

咪再搞狗屋啦，敵方最強既地方呀

( Show Blocked User - 18歲(升中) )

係喎屌 仲要帶風向

加油💪🏻
下次挑戰入一層報案室門

真心，成班冷氣free rider

燒旺D

唔支持燒狗屋

燒水馬入少少燒個門口都好呀

多d練習增加準度！
無可能割啦

你唔care 國際既 點會咁睇件事？
係真又好係假又好 都會支持啦
死傻閪

懷疑啫
如果係真
即係對家手上有大量舊ac，可能想用舊ac做大台操控風向

燒死佢！

明顯劇本黎
真係手足掟，班狗個反應好唔同

仆街仲要借啲以搞鳩我地p牌

橫掂都係扔，點解唔拋物線扔入去?
不過狗驚燒親自己人都明既..

隔住個mon話人dum唔準

嗰邊大部份酒吧背後有背景

67暴動劇本準備好曬!
首先輕輕劃一劃狗一隻
再問支聯會拿失傳秘方
然後就係放d唔會死人既火

手足唔夠力

唔好放入面

燒唔中狗燒唔中車

我講緊關唔關手足事就自動連去要靠國際？
Care國際點睇都唔一定皆意國際出手幫架
你個冚家產用下你個豬腦咪撚坐住佢啦

扔入去呀~~喬裝

道出真理

嚇鬼 不如唔好燒。。

睇住直播丶幾撚驚好似拍戲咁丶加埋邊爐氣咪記者都賴嘢！

啱

屌你老母有狗係度唔掉
無狗先掉
唔係戇鳩就係狗做

旺角狗竇牆唔高 可以得閒約埋三五知已請佢飲雞尾酒

嘩好勁呀你出嚟掉呀

sir, 又扔地下比人影相?

水馬隻閘鎖左未先
未鎖放幾多都冇用
一沖出黎就拉哂

出火魔法就輸國際民意？
唔好玩我啦

我講緊敵人想我地輸國際民意

門口都唔中

唔係點帶風向？

[是日檢討] 要成功聚人，首先要統一文宣資訊（時間、地點、活動）

幫手推！

明顯鬼做啦
正常扔冷氣機 扔入去
扔車
扔地下有撚用

定性暴動就冇得claim保險

有小隊勇敢地出大範圍火魔；

連登仔反應：鬼做，掉水馬唔掉人

求填
[推爆佢]《香港人權及民主法案》民間制裁名單調查

玩到咁高階
Black block 都做唔好

一隊人做野，但無form
仲著短褲
仲要有人專登拍片

開新post講

真，扔入去燒車已經係第回事，但冇咩人做

有名啦, 我驚佢會比人打死, 快d煲大佢

係工聯會

開個post講

黎前面d空氣 等差館冇空氣？

開左啦, 無人理p牌又推唔郁呀, 你開個新post呀

出稿又出得幾快

好嘢 燒阿

停車場才是重點嘛……燒水馬有鬼用，不痕不癢……

勁撚到

扔入後面停車場好似仲好

燒路。。

火魔法

咁勁都係燒地下

鬼做。一粒都揼唔入

agree 真心覺得係狗做

雖然係好eye catching，但係又諗諗點解正正爆水馬前面?

。。。。。。errrrrr

議員係到 剩係燒出面 都知咩事啦

係唔啱，但睇到好正。

咪臭係
掟得唔準又話唔係自己人
講得出呢話既人一定連樽都唔敢拎
其實個位置已經算近 掟遠少少當然夠好
咁都要屌下次就冇人想再試

浪射

加啲番梘碎先啦
溶啲膠落去都好
最好加啲鋁呀 磷呀 嗰啲咁

真
見佢哋啲私家車泊到咁撚入就知佢哋驚

咪係, 當時尖沙咀狗屋就係例子

特登留底枝火水?

係， 工聯會， 不過同支那有關我先叫支聯會
岩岩先醒起支聯會係有呢樣野，年年64集會
Sor我下次會叫正名
多謝巴打提點

燒左幾個月都係燒路燒雜物

燒唔到狗都係鬼做！
我話既屌你老母！

獲獲都扔埋D無關痛癢既地方
就有兒登仔係度打曬飛機
用下個閪腦啦

個邊好多酒吧係狗開

有，起碼有一個。外加之前唔小心定中咗個記者

臥㡳做 燒外面有撚用 只有俾狗黎做材料

要知道法官 藍絲 警犬都唔會理你講咩
你講嘅只係抹煞緊手足所做嘅嘢
仲阻礙淺黃提升抗爭心態...

其實應該真係自己友
擺到明清貨
唔通帶返屋企等俾人搜咩

help you

乜今日天口咁慶

聽日見

推

【技能解鎖】建築必有門 門鎖必有窿 加固工程幫黨鐵全境封鎖！

(apm勇士) 各位手足做咩大茶飯都好 做好以下幾點保平安 唔想大家畀狗咬

打邊爐咩 車入去啦 燒門口冇撚人理嫁

唔小心飲醉酒掟多幾左支威士忌入去

上唔到2 樓要改善

正解